樓市水尾 多區二手屋苑破頂成交

Buying a house in central this year is your best bet